［理智討論］攬抄成功 VS 攬抄失敗

如果攬抄成功...
香港要點樣繼續運行？
假設正苦同中共認衰 (其實唔洗諗 無乜可能)
香港人點確保一國兩制？點確保自身應有權益？
假設香港成功獨立 (唯一出路)
外交、軍事、新政府體系等 點樣重組？

如果攬抄失敗...
我地可以做啲乜？直接等中共宣布我地死刑？
轉為海外陣線？地下陣線？

有太多不確定性
可能我地班連登仔未必有好多能力
但我覺得要仔細長遠考慮 成功或者失敗後 我地仲可以做乜同埋點做

希望咁多位巴打絲打 一齊討論下

攬抄成功＝其他人死，自己唔死，兼唔上身

呢個就是連登仔思維

純粹想大家討論下
唔係一味衝前
要諗下之後嘅發展
先可以真正光復香港